［一人一個］佢所有野都好好，如果可以...就完美。

鍾意我

仲在生

愛上我

有錢

佢所有嘢都好好，如果佢肯揀我就完美

我都係

再好d